點解冇人放麵粉蛋？

麵粉加雞蛋都幾好玩